丹比利件死nigga又傷一個月

跛腳仔

1.4億學識的波先好出黎啦

我屌1.5億買跛腳仔

呃飯食

比個會然燈死左

玻璃腳

on9先吹奏佢

@Oxxxxxxx_Dembele

幾時先入到第1球
上幾場比晒機會佢獨食都入唔撚到

前日開左post喇

希望9000 萬轉手 算 唉 港幣都收

死扭爛扭扭到自己傷埋

疤塞文員系列

算啦 咪當古天奴兩億幾囉